## Задача
Необходимо разработать веб-приложение, которое генерирует строку из случайных символов и отображает ее на странице в браузере. Строка состоит из последовательности букв латинского алфавита и цифр. Строка генерируется заново раз в секунду и обновляется в браузере без перезагрузки страницы.

## Стек технологий
* Python 3.6+
* Asyncio
* aiohttp
* Docker
* WebSocket

## Форма передачи
Результат должен быть оформлен как репозиторий на github. Должен содержать docker compose файл для запуска приложения. После запуска приложение должно быть доступно локально по адресу http://127.0.0.1:8080 
